新年只可以選去東京或大阪，你揀邊度？

去九日，包括周邊地方

揀東京，thumb up

揀大阪，thumb down

黎緊新年去東京
有咩新野好食玩買？

黎緊去東京或大阪
有冇7日6夜行程推介先？？？

梗係東京 9日去近郊啱晒 箱根河口湖嗰堆